分化的人的符號

呢個上下箭咀，代表緊咩？
睇到d人盲反，盲目亂鳩咁支持。
一件好事都可以變壞事，好人都變衰人
好多冇智商人士，都係因為呢個符號俾人影響教壞。

連仔係咪特登出呢個符號黎引發內戰？

取消咗佢啦屌

我都認同要取消 呢個符號教壞唔少人

巴打

呢個就係心理戰
有節目講過apple個未閱讀通知都係類近概念
不過香港本身都沒哂主流論壇

明知紅底都要照上

起完底就知又奶野
真係做咩之前都要起底

哈...
真係服今次個創意

原本有一個主流論壇-高登。但時移世易。

以前每一個comment 要睇、閱讀成串自分析「認同」「不認同」，同埋正確與否

每個comment單獨有正負評同放棄思考無分別，見到多正評就「支持」「認同」「等同真理」（人係咁從眾）

依家d人唔識諗野分析，見邊度人多就盲目支持
有時明知呢d唔係人講得出ge野，完全冇道德，冇人性留言都一堆人支持，有時都有懷疑係咪admin 自己篤數

用 linux

根本唔關事
動物本身有羊群心態
一個簡單例子
一個冇評分嘅post
頭十個回覆都係鬧嘅
第十一個入去睇嘅都會覺得要鬧
我諗你聽過「頭一個回覆好重要」
係簡單多數嘅影響

根本唔係評分而出現
而係不嬲都係有依個心態
反而有評分仲有平衡每個人嘅影響力
減少受頭幾個回覆同樓主說話嘅影響
係社交媒體嘅力量嚟

1. 統計數字係輔助人思考做決定嘅工具同指標, 靠自己分析當中含意
2. Upvote-downvote =/= 正負評 =/= 支持與否

有腦嘅會思考
冇腦嘅你點整 佢哋都係會冇腦

內戰有咩問題

Mr.A

Ubuntu 好唔穩定

連仔如果想make連登great again就唔該刪左佢

agger
冇social media時
淨係靠mass media嘅年代咪一樣
反而少好多由下而上嘅睇法
更加冇獨立思考

出現啦